黑警今日教識我地：鐵通唔撚係攻擊性武器

所以星期日所有人一齊拎住鐵通直入元朗班冚家剷死黑警都冇撚意見啦？

政府：
金鐘 = 暴動
元朗 = 衝突